★沽空GameStop狂蝕1540億 大鱷未投降

視像遊戲零售商GameStop(GME)股價日前一度勁插，惟全周計仍漲400%，沽空股份的對沖基金大戶因此損失慘重，惟大部分似乎未肯投降。

據S3 Partners統計數字顯示，沽空GME的對沖基金迄今帳面損失達天文數字的197.5億美元(約1,540億港元)，當中周五(29日)佔80億美元。不過，資料同時指，淡友繼續持有GME沽空倉或有新的對沖基金加入沽空行列，使GME過去一周的沽空倉只減少約500萬股或8%。

此外，GME大部分沽空平倉活動發生於周四(28日)，當該股股價6日來首次回落。
S3負責預測分析的董事總經理Ihor Dusaniwsky表示，雖然不斷有消息指大部分GME沽空交易已平倉，但這完全並不真確，數字實際上顯示淨沽空倉變化並不太大。

就黎贏
Sh

往死裏hold

等到期

跟住得閒搶下貨

淡友呢?
SH

雖然不斷有消息指大部分GME沽空交易已平倉，但這完全並不真確，數字實際上顯示淨沽空倉變化並不太大。

仲有無得買

聖戰呀 要蠃唔要錢

原來我sh 打足一晚機佢就輸左80億
咁等佢自己慢慢玩

說好的已平倉

SH

守到320

冇貨點平

一早平倉唔洗咁柒

有消息指大部分GME沽空交易已平倉，但這完全並不真確

有消息指大部分GME沽空交易已平倉，但這完全並不真確

正股驚閪

等多啲沽空機構加入
執平貨SH輸死班撚樣

班大芋release fake news係咪拉得

Why not both

心態正確

GME大部分沽空平倉活動發生於周四(28日)，當該股股價6日來首次回落。

即係暗示星期四果日broker唔俾散戶買，大戶推跌果價，之後俾沽空平倉啦

假如最後判：

因有人煽動散戶惡意持貨
干憂市場正常運作
導致部分投資者利益受損
故宣布相關交易無效

大家收唔收貨

睇黎印度神童所講的2月10日六星連環所引致的經濟大崩潰預言成真

呢鋪啲骰有啲問題
大家攞返啲錢再玩過

未投降就啱啦

新short嗰d真係高位幾百蚊入場

支持大鱷SH

蝕息蝕到佢仆街，慢慢同佢搣時間

果班沽空嘅大戶同交易所破產至收貨。

消息 = CNBC?

有支拜 乜都可能發生

捉曬散戶去jail都得

文字遊戲啫
佢冇話所有沽空倉已平
平左一股都係平倉

玩對賭係咁架啦

大芋：

此外，GME大部分沽空平倉活動發生於周四(28日)，當該股股價6日來首次回落。

所以點解話Robinhood 佢做市

SH 一跌就入貨
班仆街要死

仲未計孖息

發覺自己都幾有影響力

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

You have to understand the implication of doing so to people's faith of the financial system. No one will be investing on equities in NYSE anymore if such thing happens

屌你老母洗橫手先平到倉
班大户仆街冚家鏟死la

SH!

好賤

揸緊amc兩隻股日日都齊上齊落，根本轉唔到貨

點睇

成班基金佬為啖氣做咩～唉

其實有冇人知 短倉個數係delay二個星期
28 29號個數 係15號既數字

CNBC真係好撚邪惡
前兩日先播柒婆訪問
要拜金俾個機會佢講解郭安發

星期星肉酸到出撚術唔俾人買只俾賣，之後又學人限買，出晒MSM妖魔化散戶，搵人放fake news
但WSB班人完全冇撚被影響過

sh

幾時到期

蓋清有無玩

broker夠疆俾得班大戶開新short sell 倉，即係黎緊仲會有橫手推番低個價

夾到佢仆街

早兩日林鄭接受CNBC訪問？

習近平都平唔撚到呀

SH散戶 vs 沽空大鱷

後者未算Deep State
頂多系 劉鳴煒 鍾培生 級數既 二 / 三世祖
落難畀屌絲夾殺
硬頸唔肯開聲求爹Dee幫手

如果佢真係講得出惡意持貨， 咁我當佢贏

借貨沽要俾息

想問下佢d錢輸左比邊個？

即係鬥持久

繼續strong hold

配圖：

好驚 我真係要走貨 ，你點 ，走咗未😿

有無人無hold GME , 但其他倉未平?

未放*

大鱷沽空行為係包括放假消息引散戶做相反操作 , 所以篇新聞話沽媽仲守緊未必係事實

一半倉gme 一半倉其他大股
兩邊加埋1m 一齊跌
但會繼續sh

當然係買家啦

千五億港紙, 半個明日大愚都唔夠, 咁就牙痛

過多個月，睇 Citron 同 Melvin 有冇執笠，咪知係唔係講大話囉。

老閪都入一股

食下花生，星期一入幾股，理唔理智...

假如沽家唔認輸想守 , 就要同時另一邊反手買入番沽左嘅相同股數做對沖 (不是平倉) , 即係要丟多最少 200億出黎 , 而如果加沽去溝淡損失 , 隨時升多一浸死得仲慘

陳生當年輸貨源歸邊

我驚另一半倉都俾人沽。
Amc 我都有，但d ark 好似都仆緊

屌我悶到恰著左 12點訓前睇係320 今朝起身又係320 但佢就冇左80億

ALL IN 啦實夾爆佢老母

唔知香港人有冇人仲去買

財經台多到洗版咁

我445仲SH緊
食屎啦大戶

今次跟本係大戶對大戶。比哂位比強國入。

支登 一開始洗橫手唔比老散買已經比人屌爆，美國自由市場金漆招牌就可以收皮。

唔洗橫手既話，HF一爆就火燒連環船，隨時死埋Upstream Broker同銀行，一係就bailout d HF，大把美國佬會上街 (大佬係一個月唔夠就印錢幫大戶), 老共眼中愈亂愈好。

我係習帝既話一定企老散果邊幫手掃GME 上去，根本無得輸。

林鄭月娥：希望拜登政府會就「國安法」給予我公平的申辯機會

交易無效 即係賣咗果d 要嘔翻筆錢出嚟
再拎翻暴跌嘅股票?

有無人可以簡單講下 vw 單野。想學下野

每日任務：掛幾張100~300單

俾個機會人平倉啦
月尾平倉前400賣出去
睇佢接唔接
始終隻野短期內一定唔值400

賺左落袋才是錢

掛完單就去打機
班大鱷就日日計住蝕幾多息

有錢嘅巴打買張call

調返轉諗如果沽空機構平倉會破產 咁梗係加沽賭盡佢 橫掂輸埋結果都冇分別 最重要而家知道robinhood 同sec 係自己人會幫手出外掛 賭大啲搏政府插手隨時有賺

我地仲有大把銀彈同你玩啊

💎🙌🏻

緊係揸正股

搶佢老母

係要strong hold

淡友繼續持有GME沽空倉或有新的對沖基金加入沽空行列

岩啊

坐監有乜用
充公晒GME股票比大戶啦

鬥耐性

無既, 你咪當佢係卡塔爾半島電視台, 以前間電視台都成日有獨家拉登片睇

我個倉得1/4係gme
等大棍

咁如果佢三百蚊樓上沽落去 佢有水位喎
你又唔計佢賺個d

其實咁仲好
我當shitron上星期平左少少
其他機構跟入沽
到時多幾間公司幫手找數
我地可以set高d

一日未到星期五結算 佢都只係帳面賺 係哩段期間有其他係300樓下沽既就要買貨還貨 個價就會推返上去 咁佢個水位就會冇左 所以最後都係要講strong hold to the moon

原來就係呢個 仆街啦

半島電視台我又係唔明 我查過話佢哋第一代嘅人全部都係BBC出身

有1000億嘅話 , 喺 300蚊左右溝貨玩幾次20蚊波覆 , 其實都好快回到血 , 問題係市場俾散戶大手吸左咁多貨 ,市場仲有無咁多貨可以借出黎沽

原來未投降，咁星期一就再殘忍啲啦

就算唔咁樣 佢同你講freeze左你戶口相關交易d錢 要調查十年八載 你吹佢唔賬

打佢老母大鱷

而家個個係s3 partners自己estimate

股票買賣每一個 transation 都係一份合約 , 政府想俾人告咩 , 犯法就拉人 , 而唔係就咁取消交易

根本上就係靠果日黎平倉，對方諗 逼埋黎冇計

BBC出身=英式=鐘意階級

炒現貨呀 , 點 delay 呀

師兄識啲嘢喎
呢套勁好睇

支持咬死班吸血鬼

班基金佬臭左朵就唔洗旨意再係而行立足
所以點都要賭落去

係咪 沽空率都keep 著一樣數目
但之前沽空機構既就平左倉，
後來有新機構keep 著沽
咁係咪佢地打車輪戰？

夾爆間對沖公司百零億就成個system冧 ? 美國喎

"美國連登仔"完全侮辱咗reddit bros

基金佬好理性架 , 咩都睇有無錢賺 , 唔會同錢鬥氣 , 佢地話唔認輸可能只係唔想開左個散戶輕易嬴左嘅先例 , 影響日後 cap 水

last個3個字好好睇 大戶臨尾頂上去

平倉訊號

佢執左 broker 都要還條數 sh 既話我地set38259
Broker 還唔起就執 借錢俾佢既銀行就有筆大壞帳
銀行無錢就要call 其他人loan
火燒連環船

班淡友strong hold ?

咁有信心？

屌你 , 全部有晒按金同保險架 , 百零億都頂唔到根本連牌都拎唔到啦

而家佢地, 高位再沽(因為重有錢or借到錢)， 向上溝， 只要比到息， 夠保證金， 可以玩一段時間

我覺得要夾一段時間 or 升到過 $1K 一股, 班沽空友先會爆倉

幾股洗幾多錢呀 有幾唔理知 唔孖展就okay 啦 賺少少咪算囉 幾百倍就難d 啦 幾倍就走唔甩啦

政府落場泥漿摔角無可厚非，但做得太核突的話你預會有暴動+美帝成個金融體系聲譽崩潰

第一浸已經沽到 120% 街貨 , 邊度借到貨黎沽 ?

事實係 中國人除左想賺美國基金錢 同時可以打爆美國經濟同信用 真係好值 不過唔知多唔多人參與就真

問題個按金還唔還到筆數 還唔到就broker 還
Broker 都還唔到 就大家攬炒 所有交易當廢紙
但借錢俾broker 班bank 收唔到錢 無錢做其他野就有機會重演雷曼
呢個先係wbs 話打爆個金融系統既終極目標
一間空頭點會令人咁齊心 係後面成個wall street 都要陪葬
假設登登唔使橫手既話

喎好啊 華爾街自由落體show 班吸血鬼做咁多陰質野係時候還

我都懷疑緊呢樣嘢

其實都擺明啦 九連棍

出絕招naked short selling囉

已經變咗另類遊戲買股買心態買信念

幾股咋喎都要等?

呢個係連鎖效應黎 同埋你sure淨係夾爆得佢呢間公司？ 你唔諗埋佢爆左對佢一路投資開 借貸開ge公司有咩影響？

當一間公司覺得冇野 選擇救呢d對沖公司個陣 而呢d公司一間一間接住爆 咁借錢比佢地d公司都會大獲

假期點買呀

Naked Short Selling or 洐生工具 or 證券商 (depends on T&C) 會拎 margin account 入面D 貨借出去

當然 ＂Naked Short Selling＂係非法的

而家大鱷變得冇理性

只要條街無貨
散户唔賣
就一定夾爆佢

尾10分鐘好撚熱血，棍唔死上番去，搞到我都清埋其他全力gme sh

俾佢nake short call 到， 啲期權金幫得雞碎咁多，萬一失守仲要交貨同輸多浸差價，去long put 又輸時間輸死

聽講班友專登呼籲打電話去政劵商，警告劵商唔可以借佢地啲貨俾外人

違約 系 罰錢 定 無論如何必須履行

yes, 而家大鱷輸時間值 (因為short sell)

=> 老散齊心既情度 vs 大鱷Ｄ保證金可以玩幾耐

大家SH 實貨（最好唔好擺貨係 margin account) or 夾高個價， 大鱷就冇位走

仲有五分鐘賭王慈善大賽就開始
我睇你個三百幾萬 都無可能變成2500 萬

做空 交易所唔會既日知邊d平左 邊d未平。
交易所係要求每星期五報一次 過二星期公布。
你睇下個數字幾耐跳一次

佢冇buy back就冇輸錢，但借人貨要還息

根本係大戶自己玩，散戶有乜嘢資金啊

唔敢叫自己大戶，但我仲大把銀彈我識幾個朋友加埋成億慢慢玩你早d訓聽日返工啦

10000 沽

唔係散戶玩到咁大 大戶邊會跟埋一齊玩

週四唔準買梗係回落喇！扮已平倉都唔掂？主要係傳媒公信力太弱

如果唔係禮拜四嗰單，過$1'000已經係玩音樂櫈

197億美元對於對沖集團其實唔會執笠 , 可能想 hold 到過 500億去迫政府出手 , 政府唔出手就申請清盤攬炒 , 唔知耶倫會點玩 , 正常政府應該停牌 , 迫大戶即時平倉